48男女參加激勵營 脫光光玩遊戲

（文冬22日訊）48名男女在度假村參加激勵生活營的游戲環節時，全體男生竟把衣服脫光，讓民眾看不過眼，向警方投報。
警方今日展開逮捕行動，援引刑事法典第294條文（a）扣留39名年齡介於19至23歲營員，以及9名激勵生活營協調員，以協助調查。
警方是於昨日傍晚6時12分接獲民眾投訴，指一群男子全身赤裸在度假村的草場上玩游戲。
文冬警區主任曼梳警監說，事情發生在文冬縣一個度假村，這群男女年齡介於19至23歲。
調查顯示，這批男女是從本月20日起至22日，參加一間私人公司主辦的3天2夜激勵生活營，參加者有39人，當中23人是學生、2人為女性，其他9人是公司的工作人員。
據了解，這批營員是華裔和印裔各佔一半，每人參加生活營的費用為400令吉，學員表示是在父母同意下參加這激勵生活營。
曼梳指出，活動策劃主任披露，當天下午5時30分，所有參與者正在進行一個叫“All Out”的游戲，大家分成多個小組，每人必須把身上粘貼一些物品排成一個長形。
過程中，一些參與者脫衣服，以便能做成一個長形，詎知他們竟把身上的衣服完全脫光。
他說，警方向度假村了解，管理層只是提供基本設備，包括地方、飲食和住宿，主辦單位沒有說要進行特別活動。

淫賤馬拉妹？

不孝子

參加者有39人，當中23人是學生、2人為女性，其他9人是公司的工作人員。

睇嚟我有閱讀障礙

我以為係我計數差

參加者有39人，當中23人是學生、2人為女性，其他9人是公司的工作人員。

問：這個激勵營有多少人脫光光？

扣留39名年齡介於19至23歲營員，以及9名激勵生活營協調員，以協助調查。

48名男女在度假村參加激勵生活營的游戲環節時

求男學生人數

男脫女唔脫，民眾梗係睇唔過眼啦

以為男仔脫光光駁個長方型

呢條數阿爾馬克斯都唔識計

呢條數阿爾克馬爾都唔識計

阿爾克馬爾：等我入營計清楚條數！

9個職員+39個參加者=48人

39人入面有23個係學生
23個學生入面有2個女生

男學生人數=21

另外16名參加者唔係學生

有好難明咩

試計算當中男性脫光光數量

47

寫到咁真係好難明喎

唔係57咩

數都計錯 47都夠膽死
恥笑開始